
                      Película de terror en modo semi-found footage en la que nos cuentan una interesante historia sobre una pirámide oculta en Egipto. La película empieza con una buena introducción, desenlace entretenido y final aburrido. El tema de que en el final salga el malo de la película y se le vea tanto durante tanto tiempo y con una calidad cutre le quita puntos a la película.
        
            